覺唔覺得上連登嗌交真係史上最on 9嘅行為?

明明好多嘢都唔關自己事
夾硬為嘈而嘈 為屌而屌
曬晒啲時間去拗埋曬啲雞毛蒜皮嘅嘢
之後拗完一大輪
大家死都唔肯讓步
最尾其中一個攰咗唔覆
就完咗喇
根本次次拗完都冇結論
得個屌字
都唔知做乜鳩
嫌時間多

樓主我屌你老母臭閪

得啦
你呢啲人見得多呀
我老母都唔知畀人屌過幾廿萬次啦

抒發怨氣
屌到人地摺埋一邊就自我感覺良好
自己柒左又可以深潛下個POST再屌過
當係娛樂一種

真
特別愚樂台班傻鳩

屌到人哋摺埋一邊嗰啲可以理解
因為畀人屌嗰條友都水已潛
踩多人哋一腳呢種心態可以理解
最唔明係互屌啲人姐
嘈完一大輪冇結論
盞自己唔開心

娛樂台嗰啲係打情罵俏姐

真
就算畀你拗贏又有咩用
威啲?
你都係鍵盤上贏人哋啫
而且對面都唔係心甘情願畀你說服啦

臭閪屌你老豆

但五毛就一定要屌

非

除咗飯閪女人之外，其他你都講得啱

呢度啲人好堅持

認同 好想大家有咩慢慢傾 唔好一嚟就問候伯母
就係因為咁所以先改左依家呢個名

大家壓力大 上嚟要嗌交抒壓

巴打好偉大

覺唔覺得樓上連開POST話登嗌交真係史上最on 9嘅行為真係史上最on 9嘅行為?
明明好多嘢都唔關樓事
夾硬為話而話 為屌而屌
曬晒啲時間去拗埋曬啲雞毛蒜皮嘅嘢
之後拗完一大輪
大家死都唔肯讓步
最尾其中一個攰咗唔覆
就完咗喇
根本次次拗完都冇結論
得個屌字
都唔知做乜鳩
嫌時間多

唔覺

兒登不嬲多鍵盤戰士架啦
慢慢台狗化 最愛撩事鬥非 嘴砲刷存在感

有2個嬲嬲比左負皮